退左再無勇武派 又比你地班冷氣軍師叫散曬

標題係好撚難聽，負皮上一頁啦
但係我想知 點解次次都係咁？
點解次次都係話會輸大家快啲走？
點解我地會期待走完突然會有好結果？

勇武派幫你賣命 你開心接住天跌落黎既果
但係你依家接都唔撚接，去到樹下面又話下次先

開心完 大家唔洗比人拉
大團圓 政府就會出黎回應？

好似我地打完鬼祟走曬咁？
聽日置我地於乜嘢輿論底下？

驚係本能，而最重要係
驚係會傳染，夠喇，唔好再打擊喇！

話我知 如今做到呢步 仲係要我地走
下一次 我地可以做啲咩
下一次 我地仲可以做啲咩！！！！

你下次又想洗我地去做啲咩！！！！！！

我地只有直接癱瘓立法機關先有可能逼到政府回應！點解要走！

同意
不過係要多人既前提下
依家已經唔夠人
撤啦
雖然好灰

大風向要走冇辦法 走！
但係我地要諗
真係要諗！！
下次，仲有下次既話，仲係唔係咁？！！？

最後一班,
黃台仰李東昇梁天琦如果現在先出現就好了

而家走係撚冷氣軍師叫
現場前線d人自己決定走你嘈乜鳩姐
你代佢坐啊?

就係因為我地當初唔喺天琦黃台仰隔離
所以先搞到咁 不是嗎！

一大班冷氣軍師叫人走唔會傳染？
甚至scott scout forward場外人勸退message出黎
你估冇影響？

利申 俾人拉過
仆街啦你

一係你答我 咁下次你又想義士做咩？
要人上時上，你憐憫心起要人退就退

而點解唔係繼續動員、班馬去塞爆個煲底以至立會？

手足 冇人想班義士比人拉哂 即使唔走夜小小班狗都會清場 即使留多幾個鐘佢地都會比人拉 無意義 雖然可能唔岩你聽 但希望大家可以衝得有理智 唔好送頭

真係唔撚想
次次你地一動惻隱就叫曬全世界走
全世界陪你地大團圓 天降民主

正評ed
但係真係想知 點樣先係有智慧抗爭
真係睇唔到

最直接我覺得就係繼續人力、用多數民眾去硬食。
真係好難可以前瞻到 我地可以不斷輸輸輸然後可以迎黎最終勝利。

辛亥革命都係第11次先成功 你團火一刻燒完冇用 香港人已經不停進步緊 大家要保重係不同崗位繼續做野 可能有一日真係需要流血 但果日你我香港人同在 加油

on9沖就現場沖, 撤就冷氣軍師

存地失人,人地皆失;存人失地,人地皆存
最撚重要係人呀屌你

用下腦啦，冇人開緊會你癱乜鳩？！

之前一早定左係可以轉場開會嫁！！！

用下腦啦

好，今次唔撤，比你罷住一個就嚟休暑嘅立法會
有咩用？

就係知道勇武既人可貴，是至叫佢地走

咁你答我先啦
衝一個冇人，而人地可轉場開會既地方，有乜用？
你去衝魚農署又要大家撐？

入夜人少啊
人多都唔夠打
警武器強

love this
希望真係討論

但係上面話霸立法會個point唔中
立法會仲有一個月會期
政府唔可能一個月完全0 comment一個已佔既立法會。立法會唔同14夏愨道。

同埋都係個個point
留人失地主因係我地唔夠人不是嗎？
如果每次都係走而唔係call增援咁幾時先可以成功。呢個我諗唔通所以先呼喊呀

其實現場係睇唔到/好難睇到連登
唔好嘈 啱啱發夢返來

今次已經好多人話唔好衝, 唔係咩要人上時上

sorry, 雖然無建議過衝立法會大樓, 但都唔忍心啲人坐監, 因為得一個出口真係可以拉鳩晒, 本身都係出面嘅人更多, 唔係咩冷氣軍師叫人走。

無論有冇關都好
希望樓主收返你嘅言論
走唔走 現場已經決定咗
最後四個係我哋香港人決定捉佢走 抬佢走

一齊去 一齊走 唔撚得呀?屌你老母 !

幾百隻狗 full gear 重點玩

人身安全，永遠第一位 好嗎

太陽花都係得少數人喺入面，外面多人
我明我地面對既黑警惡過台警一萬倍
但係人地係繼續動員越黎越多人去，外面都好
反而我地係叫人走，更弱既人力打更惡既警......

得四個死士
可以做到咩？
如果有一萬幾千人入立法會就唔走遮

收啦, 屌你老母P牌仔

一味縮
身為勇武下次都唔會再出

只要係現場義士決定 冇一個係錯
從頭到尾個po係想講
希望外圍比前線信念 係佢地可以保持到勇氣
而唔係一路令到最勇既人身邊一個一個咁走

但外面嘅人根本冇得唔走
香港班狗係直接射彈入人群
當外面散咗 留守係入面只會更危險
外面只可以拖延時間

十碌呀屌你老母。又唔係你坐 你緊係咁講

留地真係咁有意思？雨革都試過留地但最後都失敗...
唔係話 be water 咩？黃背心成功都係快閃式。唔留守，但持續出，係咁 loop，係咪可以參考吓成功例子而唔係迷戀上次而失敗過嘅方法？

今日已經同毛孟靜講明預左
你又點解要自以為幫人諗希望人地唔洗坐監？
義士就係想以身為祭去換自由
你又淋熄個祭壇，然後繼續從長計議
驚坐十碌 人之常情 想走就走 但係唔好幫人決定

我剩係想知
你要守可以守幾多日
你覺得立會出面d人唔駛訓唔駛返工?
當佢地唔駛
警察放催淚彈佢地係咪都要死守?
出面d人一退
立會被圍
警犬乜都唔駛做
斷水斷糧斷電
全部義士勇武派就咁拉哂
你係咪想咁?
撒退係可恥但有用
唔夠打都照打冇錯係好有型好熱血
但有勇無謀永遠唔會成功
記住係監獄既義士係乜都做唔到
你要屌要話悉隨尊便
但我敢講我係真心為義士好

分分鐘要坐十年！勇武派已經買少見少
你仲想少幾個戰友？

太陽花都成功 唔係得黃背心
但係太陽花有唔惡既警；黃背心有民選既總統
香港一樣都冇 本來就無例可循
快閃抗爭分分鐘更唔可能，香港人喎？
唯一可能我只諗到人數，但係每次都走

如果拉左你代佢地坐？
適當既時候就要退 留得青山在
如果唔係下一次出黎又少個

眼罩問題，的人用既白色膠眼罩入風

唔夠人就走架喇 捱打捱監呀？

明白
共勉
只希望大家會繼續keep得住火同勇

有道理～不過大家都係擔心義士安危，希望唔好太怪責

要保護最弱小的戰友的生存意志

我覺得喺屋企度叫人衝叫人死守嘅仆街d喎,自己安安樂樂喺度涼冷氣,但係就要其他人承擔俾人拉or性命風險,有冇咁撚卑鄙呀仆街

屌你啦，前線唔想走嫁，乜撚野前線啲人自己決定？係啲後排同攞咪既係咁叫人走，甚至拉曬手咁叫人走。大方向要走，前線唔想都仲要硬黎，咁有撚計唔走丫？

屌你啦撚樣,晨撚早大把人叫人喎唔好衝架啦,俾人當係鬼咋嘛

咁後排同攞咪個d唔計現場啊?
你自己都識講大方向想走 咁佢走梗係拉埋少數人走
唔拉而家個4個死士係立法會比狗打撚死左喇

屌你老母 好彩有起底功能
死撚開啦五毛

死守喺到做烈士係好型,咁又點?博呀林鄭媽媽見到你地咁有決心會好感動呀?

屌你個閪啦,唔撚夠我講就五毛,死廢閪

走係ok 現場情況真係咁
但係咪要次次都係咁？
後排幾個嗌走，你覺得唔影響人？
80萬秦軍打東晉，一個間諜嗌秦軍敗了已經全線潰退，你以為冇影響？

打撚開你個profile
乜鳩對逃犯條例冇意見已經作嘔

戇鳩仔曲直都唔撚識分?

有得打叫守，冇得打叫送頭
你以為真係一係贏 一係坐十碌？個答案隨時係輸完仲要坐十碌
義士既心意我地收到晒，能唔能夠改變就靠我地，2019年了唔好講咩像徵意義 唔好講咩祭壇，你對手係共產黨 全世界最惡既黑社會 新疆日日自焚都搞唔掂，可以避免既犧牲就盡量避免

衝靠勇武派，但有個缺點係會失民意
而和理非可以做既係大力做文宣工作，彌補呢個缺點

尊重前線
無論佢地做乜野決定我都會支持
坐喺電腦面前嘅我地憑乜野指點江山

屌你啦 民主派搵特首
回應話好忙
你估聽日一哥唔出嚟講嘢咩
特首睇吓佢仲可以縮幾耐
相信佢會喺其他公開場合再回應

夢到周公同我講去佢屋企搵佢出黎好過啦 係入面有乜用

因為其實佢地已經唔會夠膽再開會，所以佔與唔佔都冇分別
btw
積極啲，而家開始諗下步做咩

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係覺得說好的勇武派連韓農都不如

唔關事
已經逼到政權俾反應 逼到警賊武力清場
記招開咗宣言讀咗
今日行動所有目的都達到晒
可謂大獲全勝
再俾人摘名就多咗
而家齊上齊落 可喜可賀

明巴打你意思
但咁唯一一途就係快閃抗爭？
法國work好大程度都係因為佢既高失業率、高青年失業率，香港未必得..

邊個都想睇定啲，但係我真係數唔到咩把握係我地可以比政府更唔驚拖延時間

👍

但願如此！

羅馬非一日建成
想由無民主變成有民主 必然是長期抗爭搞革命

我都知前線唔想走，勸左幾次係有d婆媽，但係後排都係唔想前線就咁犧牲，想共進退，咁勸唔掂前線又講唔服後排夾係中間嗰啲都係無辦法才出此下策

問題來了，係咪現場每一個人都可以承擔俾人拉嘅風險先？
其實冷氣軍師嘅影響冇想像中咁大，只係有唔少再場嘅人都因為唔同理由要撤退，噉淨返嘅可以唔走？

真係唔係批鬥
但係scott scout fwd message出黎話
外圍建議前面讀完宣言撤
動搖好多人，唔只係前線，外圍本身支援既都會影響...仲未計連登

你係弱智？叫人走，點解唔叫人留，聚返啲人返黎行動，何來烈士？唔識逆向思維？